[I/A]超級機械人大戰DD(11)發家致富全靠維護

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表

現存良性bugs:

我特登比你1001
資料齊全

1000咗就順便1001啦屌你

唔想開

有個課長係主角 甲兒 V斬 女主 4部主力20改晒 之後先換咗女主做龍馬

鎮壓戰重開apps放棄嗰場再入。個情況講清楚少少

唔講啦
講完過兩日又問
雖然你依家都係

lrave name

唔知佢唔明定記唔到

無時間係咁追post

唔明係咪入去打就死曬d機重開game之後出擊咁放棄？ 死曬個d會計無死到？

都唔係一個留言講 講左成個post都睇唔到

你都知道做法 你試下咪知囉

咁咪翻去追po囉屌 答又答過 做完伸手黨都咁厚臉皮

第幾個post?

。。。。。。。洗唔洗幫你搵埋去埋你屋企讀埋俾你聽啊群腳仔

啲19券永遠抽唔到ssr

最少話我知1到10邊個有講呀

只有SSR保證券係可靠的

乜野叫最少？老撚馮幫你？

佢出粒新技新寶珠 能力係共通 即係如果你有齊超磁既各1張ssr就多200幾攻..

得我delgame

啲機率真心低到仆街

好行唔送

做乜撚野成個小學雞咁

擺明係

講到隻game無咗佢唔得咁

你地唔肯餵到我入口呀嘛！得！我del game！

餵完已經屙番出黎 要餵多次

10次

hide 左果度已經好詳細,你搵幾部無乜點練過既入場比人扣下血再用就知咩事

交低d bp 當學費

佢del咗game

用番fb 引番咪得
呢到有邊個無link fb,人手刷呢隻濕鳩game wor

用過一次之後無用了

巴打去驗下個肝

唔係講緊飛機大法咩用咗先肝

飛機我都無刷,刷左成個鐘都刷唔出

我係叫佢down 番用fb 引番個acc 再慢慢試

如果部機爆左呢,重新入過個場會唔會番生

喂 又話del game

你睇下 你叫佢試 佢未試又問翻你 都哂米嘅

你交低bp 試啦
hide 果到好詳細

努力刷緊機體改造素材中 唔好咁啦你地

今日開新pool營收又上返去無論香港定日本都係 明明個新pool咁垃圾

我allin左

你抽唔中就廢姐 佢地課完抽得中已經獨角獸新技特5單機無雙緊改造10

特5就算啦 抽得中pick up 獨角就已經還到神

就咁用石抽要有勇氣pickup率每人0.5% 1pack得30抽 重衰過我抽fgo

而家都唔會追特性啦 佢D技越出越勁 D寶珠又係一出新技又出新珠
最多追下新池新技 唔中就留返下個 特性等遲下D汎用特性料算

我好幫你架啦
就算叫我詳細答都係同頭post 一樣,所以你交低bp 試啦

出新珠真係好on9
一年之後求其一個機師都有10種唔同既珠都似,然後d 關就再set 難d 屈你課金抽珠

咁多野抽 咁多野課
唔講以為好似賣港cy咁大手筆狂送十抽

以佢咁出技既頻率 佢將SSR券包當週禮包每個禮拜擺定係度更新仲好啦

想問下d書你地點升？
簡死一部升晒佢定 好似主攻就俾加攻ga書佢死
防就 加防書佢食咁？

1部 食曬

主力係攻防/特攻/攻命既就攻防命既書都要餵 閃既書就是但餵住頭1LV 因為呢3個TYPE都預左唔係幾閃到 同埋攻防特攻擺明要埋身砌就一定要升防 命中就你打唔中=無用
回特既優先爆閃書

清每日都好多問題問

岩岩玩多問題姐

清
我知你新手多問題
都知可能你未必有咁多時間去追POST
但呢到D巴打真係講到口臭 都KEEP住有人問 難怪會燥底
同埋呢個係一個BUG黎 想大家仲有得用就自己查
日日咁講 傳開去(寧比人知 莫比人見) 修正左大家冇癮

如果刷分
4-1係咪已經最高效率
5-1打後係咪冇得咁刷?

係 區域場數問題 拉高咗個評分標準

下 咁快打完區10

改8刷出飛機好撚開心，一開屌你老母15改材料12粒

所以已經冇刷飛機
掛下機等佢俾人合料

引用回覆有通知
根本無可能睇唔到
玩左成個禮拜都仲問題鎮壓2過唔到點做
答完又問 呢個係智力問題
去玩pay to win驚就啱佢

lm
唔知2部15 改過唔過到鎮壓區5

有心理準備可能要con好多次 其實有數可以計 一陣copy條公式俾你 再幫你睇埋boss數值 等小妹一陣

有鳩排喎師兄，十月中個更新patch中無撚提過會有素材上下階合成。

肯浪廢bp既實過到
每關每隻都打淨少少再黎過
Keep住滿血
我無一隻15改都過到

Ching最好加密返

唔係嘅話再練下先 反正30前打完換到古鐵SSR就得

引繼無晒d石係講ios同an機互換

飛機,只要個關會出飛機
都可以

多謝解答

每日限做三次嘅關都有

有無人會換埋古鐵sr

其實抵換
佢加3.5防 特滿5%防

不過有多分我都用黎換drop同r抽卷算

區10卒仔幾多攻

唔該曬

大量pad玩家滲透係唔同驚

dllm, d命中率好似再on9 d
岩岩89% 三連miss,浪費左次改造關

日文網咁寫
防御力アップⅡ 防御力が2.5（3.5）％増加する
請問括號入面係唔係突滿既數值定係其他?

係突滿後

今個星期六日仲有無開晒改10 想食石打

原來SSR先係5%

不過呢張卡
你當儲技就換
50碎=1張
都幾貴

佢sr同ssr 白值個差距 唔岩加成都多過有加成
除非你好唔夠ssr 擺輔助 唔係唔多值
同埋sr你唔升突破得65lv又唔勁 升左突破d資源投資左 再拎去餵其他又係得800 唔上唔落

無人知日後SR會唔會好似大家期望咁
係第2招技呢

所以我所有SR,R 都食自己食到特5 有餘先做肥料

加上.呢隻機戰我稱之為收集GAME
收集招式都係一個樂趣(ON9)既行為

無人知 佢想要r同sr都有用途既唯一就係限制大家可以多招技但每一個rare級別限一招 如果無特別限制既到最後都係有幾多個位擺幾多ssr技 sr同r都係肥

1. 某某關只限定用SR? R? 既必殺卡
2. 比多個位你裝技 都係一樣有次數限制
3. 我係ON9 收集招式搵返D回憶

SR要突爆升盡先叫拍得住75LV嘅SSR技能咭，更加唔好想取代到基礎數值超高嘅汎用SSR，除非啲特性真係好勁。

仆佢個街 我之前未抽到翼霸ssr果陣屎忽痕走去突到張sr翼霸上85lv 勁撚後悔

原來你地個個都係課金達人

無話後唔後悔既
我支持升SR!
當睇畫面

課金只係為左買改造卷同養成卷

為左刷野效率 除左頭2日入坑之外無開過技能畫面黎睇
最大問題係佢個設計永遠都要loading 就算我dl哂全部data永遠都要loading

係 個loading圈真係on99

明明機戰其中一個特色係j d出招動畫 所以佢果個dl 全部data設計係垃圾級別 唔dl仲順左同快左

唔係出名睇兩三次就OFF架咩?

有時屎忽痕會開黎睇 不過手機版裝得1招技就算啦 j黎j去都j同一條女都無癮啦

普通扭蛋劵中V仔新招

其實佢唔出會舒服啲

GM你好

抽到兩張激勵哥ssr , 古鐵係咪可以放埋一邊

都唔同type...

無沖突 古鐵除非破防之外你投資佢仲可以特性加5 行多2格加埋近戰1格勁高傷 激勵哥張ssr for m9 4格普攻慢慢破甲 但古鐵攻防型埋身打埋一份都得

終於執柒左？

退款

特性+5 仲要拿埋粒珠真係長線投資囉，升左激勵哥先

thx 兩位巴打

又咁講...隻GAME好細...DL又快 引繼又快

2.2分!

日版高分好多WO咁

香港人畀分係咁, 好少高分

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

多數正正常常都係3分4分 好少可俾哂5分

咁真係值一分喎

香港人都係9比5分
隨便禁個排行榜睇下其他驚就知
5分大多數

之前F巴好似講過官方話特別開放改造關, 唔係長期開
咁有冇話28-29號開唔開 唔想用3倍劵淨係for照準

香港store出名買分架啦 按讚評分既淘寶有一條龍服務

開駕駛完育成

大家刷飛機有無用3倍？

基本上我剩係會用3倍刷駕駛員
料關2倍刷飛機已經好夠用 剩係開張30分鐘刷到3場免費料10就夠改1部15到20

都係...書最缺, 開3倍刷一拎拎3本書..

駕駛員關都唔會專登開3倍為左刷飛機啦 飛機唔跌精神書 最值錢果本精神書你要刷王箱先有

3級書長缺架

刷飛機你黑起上黎5分鐘都出唔到一架俾你 專登開3倍黎刷值唔值就自己諗

3倍放落駕10最抵玩

要計埋幾多分鐘一場 如果駕10 打得耐 可能快刷多2場8/9仲著數

3倍一定係打養成 仲要唔刷飛機
因為你要波波同埋精神書
利申: 8個3倍中2次書

如果刷飛機 效率太低
黑起上黎10分鐘都冇一部

10分鐘無1部好小事
黑起上黎半個鐘都無1部

等巴打接龍

如果1~3級記憶寶珠可以賣就好

2同3你都爆咁癲？

開3倍刷爆曬,先中一次書
係差通用素材3唔爆

咁你都爆好多券下 定係你d寶珠無餵駕駛？
我餵滿左主角全滿技 v磁條友攻防命滿 其他d主力都10lv哂 仲係勁缺2珠3珠

GGG全滿 甲兒同古鐵攻防命 全改
其他升好少

不如你考慮用一個位擺隻切腹入去幫你主力感應開技

我而家開始刷書搞古鐵同巴辣雞 但巴辣雞果款書又撞基拉同主角

玩到我好柒嬲，一開波就50%命中，然後去到150完全打唔中。

打唔中升吉克啦
根據f巴個表 有713命中 第二高

jeek 0改但係有佢招技，其實插其他機會唔會仲好。

唔夠打鎮壓唔好格硬con 機上啦 你而家20改哂4部主力未？ 未既就刷飛機bug搞埋先

得瞄準20改

我得4部15改…打改造8都幾大機會炒
應該刷飛機打8 定係con 打9/10??

8好似都有閃避機
9蘭斯同沙煞又係閃特
漫漫長路

con 一次過到十就 con

隻game啲命中本身就係好癡線，95%打人都會一額汗

之前都講過區6,7,8,9都係回避機居多我都係靠阿寶裝空西ssr 嚟打

邊度黎咁多西
無西既亞寶破盾慢到喊

必SSR中禮包又黎啦
大家買左未

買咗兼抽埋中新野

而家超電兩邊珠都有 但真係好唔想升佢

新嗰個250石支援包好似幾好咁

如果我抽中...真係有必要減氣先會用佢...

屌佢老母d賠償仲未發送

鎮壓戰好有必要降到啲boss長期發動唔到氣力buff

呢個岩
除非隻BOSS有降血+攻個招被動
無既話係咁減氣..普攻都打死佢

未賠石唔夠石買

好彩我夠夠

但佢同我隻古鐵搶書又搶支援 真係唔知點搞 可能幫佢食命中書專降氣算

忍唔住課左

買哂 中巴巴 突擊 自插

算好啦 佢果邊好多雜機可以刷場數拎書
主角巴辣雞果邊撞車撞得仲甘

屌你老母 我中3隻unicorn新卡呀

運氣好到咁

但我已經用盡晒鬥爭型啲書古鐵同超電只可以2選1

好撚勁。。。。。特性2

中0波麗

唔知做乜課金買石果度佢顯示[購買發生錯誤]
之前都正常買到，同埋其他game 都正常
ios 升左做13.1之後就變成咁

幫你戒課

中埋的舊角 夠開三條隊

我應該戒到j 果陣都未戒到課

上面有巴打話落左架 關唔關事

唔知
我見有人話ios13.1 要用wifi 先連到apple store
唔知關唔關事

新包中舊超電

新優惠包仲要3日限定
未派賠償就想叫人課金

我好少上apps台，呢到啲巴打真係個個課金唔洗諗咁 好痴線

姐係3日後派石

呢到碎料啦..250頂多咪3分1 packfgo個邊10packs起跳

買新pack好過
買左兩個pack 1張中超力舊招 1張中超力新招

買左兩個新包，中魯魯修同革命機條女，
紅蓮主力有齊4 隻攻命 support

第3張巴巴

就算佢3日內派石都差100石先買到第3個
又要課

鎮壓戰同Extra掘石?Extra 一關都5石

宜家先得4部10改,掘唔到幾多

Extra 好友一部20改都清到Extra 8-9 係每日用得一場咁

我搵街場啲好友, 多數都係15改...

佩服 以前玩gbf加埋都只係課咗三皮，已經好後悔

20改GGG
ID:126128569

玩開手遊慣左啦 當你習慣用pack 黎做單位計數 你諗下1pack成8舊水

3張SSR 一女2新機（V磁獨角）
9張SR保底全SR...

巴打thx，不過我日版 加唔到

食餐飯200蚊好貴
食餐飯1/3pack 好平

買對鞋成7舊水好貴 諗諗先 出新限wo 整返2pack抽下先就諗都唔諗

抽中新角再課多pack慶祝

咁唔怪得呢隻驚課得咁快, 起碼有必SSR劵

巴巴 魯魯修 瑪露艦長+9SR
淨係不滿張巴巴

3張 1張巴辣雞 1張新arx7 加多張nu

加埋琴晚中果張超磁 齊哂3張新野

好似係今日三點派

呢個pack 開ser以嚟最抵又賣3件 event都未開營運又fatfat

一來必ssr券 二來佢d加倍同刷關個價其實好平 係抽野貴

只會買ssr券 已經好夠玩

巴巴突自己 順手升特性

等埋每日免費單抽 可以每日都做海豹

我想要其他機SSR呀

開始多ssr 夠16張就可以張重複既餵特性順手升下突破 特性升高都爭幾遠下

我隻基拉6lv

到時出自由會唔會變蟹貨得支援係保值

你地好重課

都照食架啦 部西4lv特性 屌支光槍落去爆甲啪啪聲

諗緊儲唔儲起啲卷等出新機

自由都係呢個基拉 突自就好難講啦

我只留普通券

你慌佢岀新機唔會岀新pack吸你錢咩傻豬

我覺得佢唔同機就一定會換人樣 唔會同一個駕駛咁黎益你

個人珠可能唔蟹既
部機d招就真係突哂100lv先蟹應該慘到仆街

100張普通券先換1張必ssr 留佢lm 我寧願每10張抽一次出sr都可以拎黎當肥

肯定,X-omega夏天都一堆泳裝版

除咗古鐵之外應該冇招唔蟹

幾時話有得100張換1

普通版 爆seed版 zaft軍服版 奧布軍服版 shitd老左幾歲版

實裝丫嘛 琴日岩岩更新完寫錯左10換 之後取消左 官方twitter話係100換1

古鐵都仲有招可以出到SSR

台主正一仆食屎狗

但應該冇得咁樣免費+5之餘識變形

SSR卷中都屌

到底有人會食到一隻角色20粒先
定係隻角色蟹左先

古鐵想點變形

講緊SSR個性能識變

我覺得會係人唔轉機轉
你見佢都玩到1個人都多過1粒珠

原本以為出新招都食同一款寶珠就遲早會食得滿20lv 而家同你講每一款新ssr就一款寶珠 我諗日本都應該好難出到個課長會為左食滿隻角色重課落去

係要50粒 先20lv 差好遠

20改部機之後出新機會唔會暴動

厲害了 設計者

其實個個都覺得佢50粒先填換係因為出唔同招而家咁搞泛用珠真係出硬

不過佢同一隻人出多幾款寶珠＝你隻人多幾招被動 好似巴辣雞咁再多多一招130氣力以上一次必閃咁

可以繼承改造嘅 係招要重新抽

去到幾多LV會開始1粒升唔到1LV?

好快就一個活動一張泛用特性或者寶珠輪住派 唔係d人根本升唔到上去

應該8lv打後

繼承做乜鬼 得頭幾部主力15改上20改難姐 你齊20改有相剋入場打返料10關唔難 同埋每日3場有埋刷飛機bug 出新機都可以即時上20改啦
係駕駛出新人樣既話d書會賴哂野 機料無咩難度

無課繼續佛系玩，靠佢維護送石算

材料慢慢會下放變公廁架啦
依家個問題都係突完張卡蟹左最慘
好似宗介咁 新個張已經完全屌打舊個張
仲要唔係λ-DRIVER

派咗12券了

真係FUCKING GENIUS

雖然預左一開服出既卡好快變廢 但真係無諗過第一輪更新出新pool新技卡就直接放生左舊果張咁誇張

其實舊個張勁啲 認真

新個張係贏在粒珠

有冇機會出重高可以用之前嗰個地圖砲

why not both

UR 地圖炮

十張SSR換1張UR 又要你課

普通十抽中萬能手臂

中完超電之後兩張都係支援好滿足

3SR

10抽1SR 屌曬老母

自從佢維修左2日之後我都無入過GAME...
新果張係λ-DRIVER? 好想要
我用緊本身得1格果招....

你睇清楚啦
用黎換SSR卷果張唔係平日張抽卷黎

有啲機SSR SUB技真係好廢,真係一夠16SSR就可以拎去突+升特

終於中攻命機

吉克

話左單抽架啦

10抽1張吉克5張sr肥 正

單抽又係3% 10抽又係3%

嗚哇，三抽中二張獨角獸.... 舊果張 頂佢個肺

單抽可以10R

2張ssr出大波蓮同黑三一，之前已經升過幾隻鬥爭，無書養
同埋2邊隻勁啲?

雪左部革命機好耐
點知又中攻命支援
睇黎要升番過鎮壓

聽過 玄不救非 未
我就信數字嘅，十抽多一張SR保底就係多一張

送250石再10抽中SSR

突然多咗好多張卡 有排練

我無咁嘅心理承受力可以直接轟啲石入個pool度

屌你老味

冇boss打得中你 肯定

日服10券中莎姆, 港服20券中GGG同舊版ARX-7

原來吉克個死症係5改15改分別係命同運動 低過黑三一 240攻

留返黎買SSR好過

連續9round無敵

點解你有4張

痴撚線 3回3次 夠你單騎玩10rd

但瞄準高好多btw死症係樣衰ok?

頭先課個3PACK中3張 岩岩送250石再多張

癡線

因為我一直以為佢係攻回 當然樣衰都係死症黎 不過我應該會練 唯一一部攻命ssr

笨大想你練獨角獸呀

好撚勁再加埋寶珠 你可以一部機打哂所有beam弱關

其實部獨高特性好勁 唔駛灰囉

不過活動個種接近必中既地圖砲仲係無解

係好撚勁

暫時得翼霸嗰15%

玩到依家22張ssr，得3條女，天剎孤星

地圖炮係咪齋睇運動性同完全回避(翼霸) 獨招技果個回避率加成係戰鬥內only？

正常就係咁

乞衣卷中咗男主

弱智

抽哂三PACK中三明VMAX老鐵
屌你咩

上次接近係避唔到點都中
得翼霸可以靠張SSR完全迴避賭J

佢有兩次必閃

假設依類必中地圖砲打中沒debuff
翼霸裝不屈抵玩d
15%賭贏又係一條好漢企硬多一輪

睇日本嗰個專玩翼霸個架仔，打超級連續3round避Map炮

好想要

weekend係咪冇改機關 冇哂10改料

佢仲要細黑三一一個碼，所以打大型敵人會再細力d

我搞埋超磁同獨角先返轉頭搞吉克 而家主力輸出仲用緊v磁 超磁純粹貪有新技應該功能性黎講唔錯

我個陣過都係靠翼霸生性連閃2rd 再開必閃

Eva幾時會出

未講 希望出嚟俾我地升機打爆剎帝利

A.T.field 有係驚入面 第4使徒有 又係2000傷以下無效如果俾初號機用一定返生

以而家d數值黎講 只要升滿20改同駕駛員數值 就算打鎮壓10 除左出技都破唔到防啦

認真問
原本主力
翼霸 v磁 獨角 西

而家升緊古鐵 換獨角
仲有一隻升咩好

內建2000防 好唔同 打卒坦度即刻反超主角兼初號機本身攻擊力幾高下 係受制於SSR刀仔先唔痛

就算出都係專屬ssr零件
慢慢抽啦

抽到宗介新技
可以開始養宗介

必SSR抽到宗介條女

AT力場煩到核爆
隻ZEGAPAIN後面點打都係0

跟住落嚟event送個隻SSR攻手咁垃圾 係咪可以食咗佢

拎嚟升爆主角機

加攻都垃圾

好彩個活動仲係有SSR卷

泛用裝入面加攻同HP回復都係垃圾feel

唔係得兌換券咩 可能一個event先得兩張 5個event 一張SSR

我未見到中文公告睇住日文先

都係一樣
打75次活動送SSR卷

UC特性+4有望

cls隻驚對課金石抽非常唔友善

除左開頭投石交學費外 而家都係有ssr包先課下算
反正主力果幾部機都20改哂無咩迫切性要狂刷野

我只係投咗一部20改 因為個陣未知有飛機bug而家每日3場打改造9刷飛機咁慢慢20改

都唔係, 唔同屬性都可以練埋, 方便唔同關轉機...

課金只會買卷

突然覺得佢咁佛心 有D陰謀

新v磁係唔係廢技？

勁到仆街
你打D改造關就知
佢一高氣力 真係煩

再唔佛少少冇人玩隔離隻gbm 直頭突然佛到每日免費十抽 反而最期待嘅pkm 最失望，DeNA 不愧為bandai 2.0

謝謝把打 因為我有舊技 睇下換唔換新技
搭單問埋呢隻新野呢？

ZEGAPAIN既第2部機
運動性比綠色個部差少少
但攻擊比綠色個部好少少

如果你冇迴特既機
用佢

最佛係龍絆

唔駛課金都成日送勁多石同抽卷

睇黎唔洗課都可以慢慢玩 唔錯

dena隻メギド７２ 好良心
3d動畫整得勁靚(已手機驚計)
頭先又送ssr
角色10%

寧願1%任抽好過3%無得抽

289441285
求好友

已加～

我有第一部 咁做sub算 謝把打

我見過最佛嘅係bandai 隻digimon rearise 前世同課長有仇，當班課長狗咁撚 佛到我即棄

唔課金買唔齊3個包

CY啲屎

正常 佢開善堂咩

之前課過次，日版課金又加左價

香港1 pack平兩舊

685 10000羊

呢樣真心on9 平時日服最著數 而家食哂屎

差過幾舊水開飯咩

1pack 200
10pack就2000啦

當一個月一pack 一年先2400算啦

你重課另計

課3pack差價差唔多可以課多pack

呢筆錢夠你買個靚帳

又中Eva

早知唔玩日版

其他驚多數日版平d同多著數d

會唔會bamdie直接開中文版 唔同日版
所以平d

終於課到買左禮包
果三張SSR中獨角獸條女，黑三一同紫色果部ZEGAPAIN

幾唔錯

係既
但我主力係鐵甲萬能俠同為愛而升既革命GAY

250石抽新野定換ssr卷

SSR卷都有機會中新野

買禮包抵D
至少有一張SSR

革命GAY本身就超班馬
唔駛為愛都應該升

新參大晒

留卷2個月後抽最著數

中第3張v max,我要女啊

我記得你好似得兩張囡囡

連埋惠有3張既
已經打算佢一日唔pu女女或者出新ggg ssr都唔抽

一開GAME為左佢刷左一日首先
而當時個評價係最差果堆黎

換左兩包準備抽

換左準備抽喇

攻命我覺得
大波蓮>龍馬>革命機>飛天鑽

卡住左唔上唔落
勇者王 主角 突擊15改
開始覺得勇者王上到85都無乜用
繼續突邊隻好
岩岩抽到隻紅連同巴巴 又唔知升邊隻好

屌...兩張我是高達

當抽少2張ssr

超級機器人大戰DD（TW）
23小時 ·
【關於數個異常】

目前我們正在調查發生的多個異常。
待確認詳情後，將會公布於應用程式內的公告。
至對應結束為止，敬請耐心等候。

本次造成各位玩家的不便非常抱歉，敬請見諒。

係台灣個FB見到

對於無課玩家黎講好失望，想棄驚了

飛天鑽>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all
最好打最準係佢

你當惡魔人死㗎?

molamola..係咪有台仔玩串個party

又中女女
電視姬

應該講緊鎮壓display啲細bug

zegapain好閃得個隻係綠色定紫色

綠

又高命又高閃又打3格

但柒

真係勁7

呢招係打擊

呢招係特殊

痴線
點解咁多錢

唔係我 我刷緊pkm咁啱twitter見到諗起呢兩招設定有問題

其實唔升R機 SR機
係好多錢
我個ACC已經用左1000萬資金....
將抽到既重覆既升滿先突

D鎚都唔夠用

兩部升邊部好？
本身用勇者王，主角，超力電磁俠同紅蓮
兩部都無愛

紫色機勁好多

計運動性黎講
綠色機 紫色機 翼霸
呢3部TOP 3

除咗運動性
攻擊佢算唔算勁，見佢打到三格

普攻一般 必殺技傷害排尾4

好似好廢咁喎
咁留返等第日算

普攻兩格 必殺係輔助 要迴避 除左特迴機 不如用惡魔人

行動短 次數多 低倍率合理

如果回機ssr剩係得呢2部就紫色
回機有得選既
綠色zegapain=new ssr 獨角 >翼霸>其他攻回

獨角用新SSR真係會比翼霸勁?

SIZE同埋15% 同埋斬斬係佢既賣點

其實翼霸斬斬加獨立回避同體型細我覺得好難拎黎比較
獨角我覺得最少要升特性到1場用到3次先穩D 如果唔係後面應該頂唔到

降氣勁到..啲120氣力先會觸發嘅王全部俾人爆完一輪再還原

抽唔到

不過卷抽冇PICK UP幾時抽都係一樣
儲緊41張卷+3SR+1SSR
等11月去日本搵FD幫抽 (個陣應該多機D)

以家AI改左
敵人唔會圍住你係咁轉
企定定就企定定

辣殺驚 6場飛機唔出大餅

有冇人知冇連google 冇引繼碼 連ac number都唔記得
可以點樣帳戶資料過落第二部機度

有個柒頭跌爆左個moon 想拎返個AC

大家記得要定期引繼

咁快可以實戰 我果部超磁仲係15改 卡緊防同運動 要等下星期20改先拎佢出場玩下

得facebook引
冇引就整番部機

部機太舊
冇得整

唯有再刷過張巴巴托斯
Thx 巴打

原來20改先可以睇得人 全部卡咗係15改

用慣左用返15改覺得5000幾防好似好豆腐咁

打到10之前只可以打8刷飛機仲要得一半機率有 仲要咁多粒笨下係好野嘅

你IPHONE定咩!?

超電係我其中一部主力 但我冇新技

連FB啦....

IPHONE可以用非官方軟件itools拎個檔出黎
GOOGLE都可以好多方法拎到

第10關如果你投石投1次過到既話投左佢啦 刷飛機加倍一場有10X2 +7-9 X2
2場差唔多夠你搞一部

佢刷得8唔刷9 就唔止con一次啦con一次多數起馬有部20改先

打埋飛機可能要2投

屌 無開改造關

新活動就開起馬俾幾關改造嚟預熱下啦

Android

Google可以點做？

你爆左MON 但部機著嫁嘛

插落電腦BACKUP唔得咩

有root機嘅話可以試下拎個檔案出黎試下第部機用唔用到

冇root

降氣最大問題係命中唔夠 但真係唔想俾豹馬食精神書拎必中希望遲下有支援帶必中

用電腦開手機 將個file搬出黎？

鎮壓戰用落點，食卷打應該可以瘋狂降區9氣

打下原生種監察官應該唔錯 打堆回避機你都hi唔中點降

個mon爆成點 睇唔到畫面?

升爆命中 加埋必殺佢會加命中 都中9成

等出必中支援

用革命機個感應 ？

有畫面
但半邊mon冇反應
但個icon啱啱係正冇反應個邊

1裝個遠端控制app
用電腦控制

2插滑鼠 不過太舊機冇呢個功能

我中左方有個鼠標

1.要係手機裝？

2.手機插滑鼠？

係

auto係咁防同閃有冇得搞我隻甲兒已經扣10佢都要係咁閃同防一下都唔反擊
已經重視攻擊左

冇

好on9 閃硬又要防

話說錢關有無飛機

諗諗下啲卷都係儲到全部機出晒新ssr先抽，新技明顯比舊既勁半條街

目標抽女女 今次兩張都中女

應該冇

我已經放棄左抽囡

營運放假了 睇嚟至少可以con到區9 10月古鐵+3穩了

出晒全部新技要唔要半年

營收上返開服以嚟新高了呢3 pack野果然有吸引力過就咁pickup

依家啲招仲要唔係真。大技，arx7都未唔係入神拳。
隻game主線要等幾耐先出得完

邊有人會課金抽3%ssr

佢公告咪寫左以家發現左鎮壓RESET有BUG囉..........
日版公告有寫

日本好多狂人

中文呢邊寫SR確定券同埋冇寫75場 只係話有兌換券同埋SR確定券

點解重未收到維護補償

你係咪禮物箱爆晒99+

搵到了

必中SSR中左新張UNICORN SSR

有冇咁易中新野..都冇pickup

刷區1-1好悶

點解你唔練上去?
每日只清6POINT
盡早打上去

唔夠改造素材
以家得1部黑三一 10改
同埋主力練邊部好

革命機,黑三一

好
之後練埋驚爆嗎

邊個公告有寫..我特登dl埋日本都唔見

天都叫你練攻迴

留名 今日d券又中哂垃圾

鎮壓戰真係鎮壓戰

我都係練唔到上去...
我打2-1又做唔到10 CHAIN, 因為一兩炮就死一隻, 連唔到10 CHAIN
打3-1又做唔到15000傷害...

之前有人教Con石打BOSS可以維持血量? 但我見唔到可以Con石
輸左就直接出返去...???

連續2張都係張複合戰鬥
係咪比哂古鐵用好?

公告講話係鎮壓戰既result 未正常顯示
不過都預左呢d bug一通天好快會修正 襯未有大update前 大家快手20改完bug埋個鎮壓10拎珠啦 呢個應該一定要更新程式先改到 應該仲有時間俾大家衝刺

RESULT既意思可以有好多解讀

理得佢咩解讀 想用bug又驚佢修正咪盡快刷左佢 用得搞掂鎮壓10個要求只係要有部20改8000防以上既防機頂卒

"RESULT顯示"
一野就揸到得返出唔到字呢樣啦

打左一朝6去到9

其實區3 區4 4部10改夠唔夠過

巴哈條友肯定係第二關飛機掉精神書？？

刷左2關40分鍾多d 出左兩次飛機 刷到人生第一本精神書

本精神書飛機出？

主角16改到區9

起馬要刷到第一隻熱血啦

2關刷40分鐘先兩架
咁如果要13架飛機先跌精神書要刷幾耐

我決定返去刷返駕10算 出到就出 佛系

btw F巴整果個google 表 入面總數值係點加出黎? 我見到巴辣雞第2張卡有成735運動性既

機體+駕駛+技+技嘅被動(只計入場 唔計120氣之類)

抽到兩張ZETA SSR 一張阿寶SSR,應該改邊部先好?

精神!!

1個鐘 出左1張精神書 養2

前後5場飛機

粒半鐘先得架飛機

你王跌定飛機

飛機

佢冇咩參考價值 佢6,7都跌咗4,5本精神書,人嘅問題
我2粒鐘養2 0飛機 現放棄ed

一粒鐘0 飛機路過

掉左2次咋..我係因為用8個鐘3倍...

機率咁低，打7擦珠好過

一講完就刷到飛機
點知出吹閃書
利申：珠已滿

以家有珠冇書...＿

我都係儲書一炮過3倍打駕9

你係會刷飛機養9
定係正常快刷養9

當1個鐘出一架，再當5架機先出一本，真係打工課金買書無咁嬲。

飛機 唔開倍書就打埋王

成2舊水一本 買唔起 我寧願得閒刷下 唔得閒咪唔刷

有無人試過刷駕一

時薪2百幾
RICH

當5架出一本 要除5
姐係40蚊一粒鐘 m記奴工

呢個心態同刷飛機差唔多

有時直接用石CON晒10關算
刷飛機就係想節省呢樣野

終於練到紅蓮100lv等10月1古鐵刷新一次過升埋古鐵上100

精神書戰力提升成效無其他咁高，比我㨂刷鎮壓實際d。

全體Buff嘅精神好勁, 範圍又大 但唔多人有

8LV技有排啦 而家正常上5LV都難啦4上5已經要2本 最少要開3倍打到2次書先搞得掂

營運有講過遲下會有其他方法拎精神書 我就平時拎2倍刷下珠算

洗左成600石回bp

開左2倍刷養7 出精書

淨係10都要用600石？

一本都未見過

6到10

咩事
120bp

幾多部20改

主角16改其他15

咁120bp都小野

咁博。。。。
我等多小小20改先

真係咁值得換？
不過我應該過唔到

搵到部8800防就過到

600石 不如con2次打10關 刷飛機 2場就夠20改
再5種性能 都係50石

我明有古鐵點都要 有埋粒珠，所以話免費既野永遠都係最貴

可能巴打都冇諗過要洗600石

如果個BUG下星期比佢修好左你20改都打唔入啦
我係咁諗

呢個驚好遊戲黎 冇bug的

主要係佢hotfix唔到 你唔駛急到呢幾日就啪石回BP黎硬上

方加咪食下石打埋佢

無懈可擊

都係棄game，零遊戲性，啲敵人打都打唔入就基本上點都打唔到，日日auto farm farm到咁上下都開始無乜突破了

呢隻GAME遊戲性個個都唔同睇法

好似我咁

係呀要農,但其實戰略性好高
地形2% 3% 5% 影響已經好大
血可以由-500變成-10
迴避可以由20%變成5%

想問如果禮物箱有石唔拎出黎
轉機種會唔會冇左

好似HP關要入森林閃避 防禦關要拉敵人入海 可能近幾代正傳太垃圾 突然覺得有得玩地形 已經算係咁

正路其他驚都會繼續留係到

我都係咁諗

呢幾代出正傳機戰..地形完全冇影響
同埋0難度

10月3唔知有無機戰v發售記念活動

要睇埋你駕駛員培養幾多，如果一，二滿，三 10lv起步嘅話操作正常唔auto，基本上可以con1次過。

btw迴10唔好搞住，先升攻防瞄上20先，過來人嘅心聲

防無攻打唔入的

攻，命，血，防，運

難易度排法

點解血排第3，係因為大佬每回合回2萬2血，你無攻打唔到

250石包中左激勵哥招大有冇用

我有升佢呀，幾好用

淨係古鐵一部未必夠，你斬，打都唔止一部啦

因為對激勵哥冇愛
唔知升佢定係升驚爆打4格果部好

養成3級書除左機體出擊數外，仲有咩方法有這本書

駕駛關飛機掉落

養成第7關或以上

昨晚打養7，個boss連避我幾次8，90%命中普攻加必殺。心諗你老母咁撚勁唔撚係收埋本精神書呀！最後真係出金箱出精神書。隻game唔知係未有隱藏數據，出好野係難打d

終於開step 扭蛋

一張ssr咁貴

開始變課長驚了

好彩啲石無換卷
等step抽囡囡

step 扭蛋係笨大既優良傳統最少課左都有保底

我睇唔明

係咪step 3可以抽10下下下必ssr
定係抽完step3個9下最後1下先必ssr

跟step抽中間都可能中多張嘅臉黑除外

讀下中文好喎

玩開嘅game無step
係咪即係25×3+50×5+150×10=1820石先有一張保底？

3step抵過5step

5step我直接買250石送ssr卷+3sr卷好過啦

必中斬或鐳射的SSR，冇新嗰兩張份

佢應該係解 3step
step 1 25石 3連
step 2 50石 5連
到step 3 150石 10連 保底1個SSR

講真佢句轉10次真係load左陣

5step揾笨柒

屌明了

期間5周可能 課長們 準備課4pack

冇囡囡+pickup野唔吸引

唔抽先係最抵

如果係咁搵鬼抽咩

1pack 石咁滯俾你保底2張BEAM/斬 SSR total 38次抽獎機會
如果有課長係250石就咁10連開既會覺得抵既..

你咪抽開250石10連既課長

咁225石保一張SSR都幾抵屌喎
個STEP5就搵笨feel

咁咪可以抽好多ssr嚟突破用

我呢D細薯係其他手遊po 唔入流啦

想問下bamdie game開step嘅頻率係點

3step 就SSR 乜都有 5step限左光同斬 即係無sup抽到 同埋目標既紅蓮同黑三一 一個特殊 一個打擊 慳返

可惜既係得招抽無女抽

好密 唔駛追 有需要先抽

就係諗緊好唔好每次都課黎抽最平果個step

3 step果個ok既，如果保底係女女就仲正

所以3step 得1次 5step 佢有5次

5step 似係俾D想追主角必殺既人 最尾big up 係 主角 切腹 V磁 西 同埋翼霸

我玩bandai啲驚好少抽Step 因為好野/期間限定佢好少會放係Step入面

但點都唔會抽5 step

咁好正常啦 呢隻仲未出"限定"添

個個唔抽唔通個個都唔抽咩

加上呢隻驚得囡囡係保值 所以都係不了

開阿寶條女俾你

想生放送前衝高營收咁 因為啱啱營收終於反超返X-Omega 如果低過佢生放會好樣衰

唧係幾多位

7.5% 瞄準值 我都想要 最唔想要係命+回呢Type好似得底力哥係正常

omega4週年隨時出新古蘭修omega或者其他14cost神機 到時大把人課
儲左1200免費石等抽神機
呢隻DD唔送番多D石 活動頻密番D既話應該好快又會走一班玩家 今日check fd list都有1/3人1日以上冇登入了

活動係真係要密啲 之前又話1個月兩個event 而家得1個
但最大問題係星期六日開錢關 重要係開Ser期

活動 新機 主線 技 全部都可以推快D 上次個萬眾期待第1章更新D實質內容太少..

唔係女step抽
啲必殺技抽黎都無資源練

pad初期嘅做法限鳩你強化速度
換著pad今日岀 根本無人玩

有無人會課4pack去玩哂成個活動

哂dd時間打完錢關10 跟住繼續去打精神書算 希望保持住零課咁玩
自己由細玩機戰到大 暫時呢隻重未厭
佢唔好咁快搞死隻GAME就好 機械人既game真係得幾隻玩得上手

我

如果有心玩會課
必中SSR都應該要支持
SSR話就話3%，我自己感覺得2.5%左右
送o既券更加離譜，1%都唔知有無...
希望中主角機啦...都係為o左粒主角珠
有機會開晒攻防命太吸引

1/6，淨為主角機唔算抵。
佢開得1次step，之後都會keep住開，不如等之後出新必殺再抽

次次岀都4pack 做鴨都唔掂喎

咁唔一定一課就要課哂4 pack既

要課緊係課到盡

係都等限定/囡囡

啱 課佢老母

你課完叫我

等支援or打擊既先課

想問依家係咪冇機個size係2L
60米都係L

係 如果有2L 就得400速 應該慢過晒啲卒

又硬又痛 反擊都反死人

冇記錯2L係100米以上 而家堆參戰作唔似出到

有咩係100米以上
武艦級？

最近見過嘅2L 我方應該係渣古王同埋泰坦3

gunbuster係2L定3L

一時醒唔起渣古王

2L啦 3L係天元突破level

ss 2米
s 10米
m 20米
l 60米
2l 100米
仲有3l？

3L = N km

有邊d係km做單位

天元突破

冇睇 有幾大

除咗天元之外我方近期機戰好似唔覺有3L

無限大本體大過銀河系

4部20改+對啱弱點

超銀河紅蓮開始都大到仆街

第3-4次已經buff到過左20改都仲係比boss禁住黎打

睇最尾

因為你第3-4次個陣boss啲氣力都升緊

我見到隻boss成萬幾攻

一部zegapain可以打到最後王 打到王得番一半血

抽3step pass5step

Why not both

屌我睇左d乜

我有心玩，課左3千啦，但留意到佢出d包好密，等多d機先啦

以家有機無練度，被吊打多其實

gunbuster應該去到2L

有課既 d石用黎搞20改同駕駛啦 之後將主力突哂上85 再選一部上100

無錯
反正d機非限，幾時抽都一樣
期待每次更新上唔到架要賠仲好

係窮呀，屌你個閪

係度扮窮

非好友嘅路人嘅能力值應該係跟據你放好友部機嚟俾你揀升完部主力之後而家揀人都係呢堆

點bug

乜又係你丫...

唔係del驚咩

想問下AN轉IOS 無左石
咁我IOS轉番AN 會唔會有番D石???

不可逆

miss左琴日6場嘅獎勵

打左但係唔記得拎

記憶還原

想IPHONE玩..但有百幾粒石..

用哂先轉囉 求其買10張2倍10張駕券都用得7788啦

非好友4個都1千幾攻

所以話好感激app台仲肯搞po頭教學既巴打 明知整完班友都次次問返po頭問題都不厭其煩咁解答 屌啦星好心自己望下第1個POST 教學啦 明明打哂出黎

IPHONE玩你會後悔
掛鎚仔先係隻GAME既精水

佢1年前已經係咁 佢再係問同類問題你地無視啦..以前俾我地圍屌個陣花名好似叫盲撚巴

btw你地一開始好熱心答佢個陣 我其實內心好愉悅

弱智人士都蝦

我今次冇參與恰鳩佢咪屈我

好似對上嘅 斬技都剋到？

6-9 鐳射多 唔夠命中10000石都搞唔掂

咁冇了
冇鐳射大技 斬技大把

今晚試9區

參透下

都係果句 肯俾石用bug爆鎮壓既不如投石搞掂20改先 順手慢慢回下bp 後面d鎮壓一關入面有16個細關要16bp架

玩玩下好似抽女緊要過抽大絕

一直都係 食得哂岩屬既好似攻命咁有各4％ 加成1隻 你齊4隻就16％攻16％命 唔齊既你是但塞d唔岩屬既就得2.5%攻或者攻特5％咁

今日an轉ios唔知點解冇扣到石

我好好彩有三個攻迴仲有部獨角 係唔係主力練依架

想問 11-15改嘅通用素材邊關機體養成有得跌？
依家我4部10改自動就好順利刷第4關
但唔太夠力刷5
求教學

獨角有新ssr技就練啦 得舊ssr既話攻回唔勁 新果張ssr係食佢出完技有加回避 果幾rd buff左好似個回避仲勁過zegapain同翼霸聽講

新獨角就練啦屌

攻命先係本命唔係攻回喎

抽唔到攻命 得切腹大劍

好！

切腹好勁 佢弱點係要氣力越高先越高攻 要搵人激勵下佢

打鎮壓啱晒,大把卒比佢谷氣

無攻命女女support

求救呀

屌你老母，運動性關真係癡鳩線既

隻驚無得懶 想自動刷高lv關好難 一定要人手打

我專選d有必中感應既入場屌柒佢老母 我之前岩岩15改上20改投石硬過試過最高果場投左20石4次con機先過到 150氣之後個回避on9

見到飛機都爆唔到

個消耗係我打其他關谷20改既幾倍
本身關野又哂時間
2倍書打得2,3架飛機
仲要全部都係改2料

一粒鐘得十二粒改20料

抽到切腹同超力張ssr

應該谷邊張先?

本身 黑31， exia, 鐵甲萬能俠同ARX7

就係刷緊都咁樣

我浪費左10 幾bp 之後一時唔記得鎮壓無得con.....4部主力死撚晒
又浪費左10 bp...

有冇話刷邊關養成關會必出精神書?

氣力150連我紅蓮大技都避到，我主力仲要係GGG

差10血殺到架飛機仔 點知最個下94%miss左比佢走左佬

鎮壓冇得coin

係wo 唔記得左

屌，又三連MISS走左架飛機

巴打打緊第幾關？

8咋，9我有時要CON兩次

你試下用古鐵或者其他有加速既放第一位，連續兩個回合加速可以行到貼住架飛機，之後架飛機會向下行，我地另外三部機可以輕易包抄佢

我轉左位，古鐵1格大絕可以穿防就一下搞掂
前題係要打得中

發現刷改8/9飛機
就算出都打唔切飛走左係咪要帶隻加速 我想投石20改都唔得

我係紅蓮帶狙擊咁打冇飛機走得甩

行到去應該有必殺？我都係main紅蓮

同埋你呢個行法古鐵會帶埋隻王走
我會第二回合先用加速，同架飛機同一橫排，
咁隻王第二回合就會走去最近既主機群果邊
而架飛機就會向左直行，第三回合架飛機貼牆行少兩格，
第四回合古鐵就可以埋身一下大絕收工

我覺得咁打順D，不過大絕一唔中就仆街

直接開直擊普攻一野爆飛機係改10要開技

跟唔到咁痛

即刻整場78%大絕唔中比我睇

78太唔穩陣啦... 咁搞法實走曬啲飛機，用過第二個打法，最好唔好用啲一下定生死既打法，本身飛機已經唔多，仲要跌15料多過20料

你部紅蓮完全唔係我地跟到既級數

其實係50% 15改料 50% 20改料 8同9嘅分別係8跌6粒 9跌7-9粒

我跌左10次改3料，先跌一次改4料

你太非我打咗兩個禮拜 8同9都打過 係平均50%

最記得上星期三差幾粒防料19升20
打到死SER都未跌
打左幾百粒防3

啊啊啊啊啊 3step 中左紅蓮ssr

可以allin啦

我STEP 3又中GGG......第三隻啦...

主力中多幾隻當升特性 好過俾你中nu arx7之類非主力又唔會點升既野

屌 而家變到好多人爭鬥爭書

3 Step: 舊超磁V + 女主角
5 Step: 舊獨角獸 + 女主角 + 切腹

5 Step仲可以有5次機會咁恐怖 @@

最慘係未齊女食又唔係唔食又唔係

普通ssr技除非常你連16張都未齊先唔食住 夠16張擺sup其實食左佢升特性加突破抵過你當sup 個人認為
我隻v磁都自食左特性加1定2 上埋90 搞埋精神俾佢有必中都幾好用

咁好運既 2次除左保底都有出多張ssr 屌

加埋幾多石

咁就955石...

課長

晏D食哂兩隻升到特性2先

玩哂3step, 225石一張SSR主角機

玩哂3+5...全部ssr都係女主

中左惡魔人

5step

呢隻爆機角黎 你就肥肥啦

無課得返224石 唔抽住

留返下次step抽 225石18抽 1保底 唔錯

3step單1隻exia,屌

就算抽到都係冇書升鬥爭個18件任務已經俾我全部食晒

所以最好都係男主線一個女主線一個
鬥爭線最多兩個

最慘係女主條線得佢一個SSR 而個條線點睇都係輔助角嘅線 人氣高嘅唔太似會出係個邊

除左巴啦支 其他全部都係鬥爭 點吃

反過o黎諗都係好事
即係女主一定唔會升錯
鬥爭太多勁人，突然出新SSR可能超勁
但駕駛員無升可能又打唔掂新關

勁人都係鬥爭，有排煩

所以之前話左靠刷駕刷飛機同場次想養2隊人都難 官方一定要解決同考慮呢樣野 今次登入派書都唔夠升1lv

原來聽日個event 嘅挑戰關卡可以用好友打

有無位加好友

正常活動應該係俾新手抱大腿賺下資源既

依家練嗰4隻zegapain，紅蓮，ggg古鐵都係鬥爭

基魔

剎帝利係 防禦回避系，超級對冇20改全書攻命嘅人嚟講應該好惡打

294806574中文ser如果係日就冇了

張ssr 正呀同底力哥一樣係必要人手一張

同埋弱鐳射 , 斬擊唔知個挑戰關卡有幾難

不過剎帝利唔似有地圖炮

加左了

係咪淨係要黎一槍破break

我因為書唔夠，所以長期俾nu 裝嚟4格射break
見到啲課長都係咁用，底力哥ssr 裝俾M9 偷射

有浮游炮 map 炮唔出奇

有冇大佬救下小弟

一定係切腹先 因為啲書冇衝突

原來加成50%咁高

加左

ID呢大佬

154972398

底力哥同基佬都係break性能好勁
俾4格射都好用
唔想練佢兩個都唔會好浪費

多謝大佬

佢緊係唔提啦。。呢啲點睇都係改完先提

但係又唔見佢有維護公告出，唔通去到十月中個改版先 fix埋懶撚到閪咁。

爆位同我講

呢D BUG一定要update patch先改到 分分鐘儲埋下次更新新章先搞都唔出奇

日服
290104095
暫時掛主角100LV 下次event 再轉其他 歡迎互加互插屎忽

bamdie最懶 寶珠反正送比你
有bug令你有希望過到關
令你食石回bp 食石20改
佢賺到笑 唔爆到全世界都知都唔會改

呢張先最新

仲有起碼半個月，啲老細掛撚住mon實營收榜準備生放打飛機，IT狗應該拖得就拖。

add 左巴打, 日服都唔知邊度搵朋友

聽日個event為時三個禮拜會唔會太養生

3階中2粒ssr
仲有新招玩

一個月兩活動變一個月一個

佢好似重話今次event每日分數上限都會提升 分分鐘打一個禮拜就可以等十月中改野

招fd子291161847

整番雙倍獎先講 bamdie
唔係派250當一張下話

見到佢養成關券都放封面真係唔樂觀

Full左

屌你老母 5STEP果個D PICK UP除左女主 我其他都有升 想中SSR升駕駛員 你就偏偏俾女主我 重要2張

而家有8個位

抽左個5step
2翼霸1ZETA
新翼霸宜家成身都係翼霸

1日前
抽3step pass5step

啱啱測驗炒左就

3step中左GGG好感動 終於有部打擊機

台主個pass5step一定係錯POST

請問extra stage 邊個世界弱點係鐳射

我打擊得鐵甲萬能俠勁撚細力 大技又唔係打擊 靠普攻破罩破到2046

咩難度先 低難世界三大把閃電高達 高嘅就世2有沙剎比剎帝利呢啲

玩嘅得呢隻game有step

心情唔好所以反口

我有鐵甲同吉克
不過普同大唔同好難破甲
GGG2邊都打應該易用好多

Bandai之前回收左5百石換禮包今次無石抽

今日營收都顯示咗課禮包嘅人係多過課Step嘅 但都夠牙Red係生放抬高返少少頭

我個人覺得其實step吸引d
有得抽滿足賭仔心態
範圍細左易重覆中珠同加特性

289441285
求好友 求大腿打下啲extra

求好友
171208454

360石抽唔抽好
主力得黑三一同切腹

雷鈉 藍色機 有冇人練 好冇用

講抵一定係禮包抵 有哂加倍 駕駛料關券 大家都係保底SSR 抽Step 係肥多同範圍細D FOR你追技 例如今次5STEP追主角咁

又一式一樣活動仲要送垃圾

免費送下野既活動算係咁啦 75次有SSR券
有SSR碎 突破碎 有書有券有加倍 今次仲易過上次 全程auto清哂

另外佢換SSR券D碎 今次event 做齊total 有50粒 即係理論上每2個活動再送多張必SSR券

邊忽垃圾 我寧願佢每星期都出一次
75場就SSR

係咪翼霸無雙？

佢活動內容算幾好架啦 送野大方 如果佢真係做得到1個月2次活動既話

佢肯一個月兩次活動先算
今次活動易咁多,應該同上次活動調轉搞先係

今次冇Map炮 Unicorn首BGM終於唔會被中斷

舊攻件真係for新手 150攻太低 但有SUP數值 未齊SUP前頂住檔 齊左既應該可以直接餵突破都唔會後悔

上次第一次活動明顯錯判左個難度 第一個活動就擺左咁多唔同弱既王分哂細關搞到難度高勁多
掉返轉佢修正返今次個活動又好似太易 唔多細關送既過關禮物又少D

今次活動咁hea...
送野係ok,但咁易玩唔使用腦又唔使諗地形

今次求其一部20改機可以auto過
15改都完全唔難玩

個活動擺21日.. 完活動都22號 到時應該都唔會即接第二個活動 即係一個月2個活動係走數?

少年你太年輕了
而家就係搞緊2個活動

沒map砲 即係連對策都唔駛

屌
用同一個活動次數拆開當2個活動?

你玩佢個活動就係第2個活動

咁又唔係咁講
太低攻既機真係用依件野好過%攻
例如命中特化

岩岩就咁督 6000攻白字 2.5%就150

王得600命中
係人都過到啦

仲要有得借FD過 是但ADD個掛翼霸既FD 15改都夠單騎

6000攻都仲未追到
白值上 強化部件>>支援女角>>招
仲要多少少攻先會超越到佢

所以好夠用架啦

假刷分 真刷肥

太耐一場 ex7都係2分半
超級要3分半

你地AUTO係靠翼霸之類黎刷?
我得一部前幾日抽到既紫光翼SSR

唔夠打咪4部圍
夠打咪可以1帶3

好撚易玩，高迴zegapain已經可以auto

event跌果d sr鎚有bug??全部去左禮物箱拎唔到出黎

1帶3兩分半一場,一場3金鎚

屌你老母 開左3倍刷駕先黎維護 仆街 岩岩果場仲要刷到金箱

仆街 我又係開左加成

佢維之前好心提前講聲 直接熄機

維護中級掉落左鎚係箱入面拎唔到出黎同埋 AWS server障害

開左3倍受害者

新EVENT直頭係AUTO過...超級都解晒MISSION
全15改

SSR抽到一樣請問係唔係升到75再餵用黎突破?
定就咁食唔駛升就食得?

未有16張ssr前唔好食

點解係16

因為你一部SSR到20改可以擺到4張sup
同埋75上80食SR/R肥上 因為75上80個突破經係4000 但SSR一張個經係5000 你75食左SSR上80會蝕1000

點解唔係講話要留20張而係16張SSR

一部機最多放4張SSR，4部咪16張，條數咁難計咩

佢意思係計埋招必要5張

延長到1900

咁正常你冇專屬必應該唔會用個部機掛

唔知係咪覺得活動太易想較番難
頭先係有個小bug係活動嘅鎚爆箱後落左禮物箱, 清左位係禮物箱都拎唔番但無奶油為左呢個細bug係weekend做緊急維修

得我地放假咋 今日星期二 架仔要返工

屌係wor
成日以為今日星期六

定係個分既問題 我見最後個獎係15萬
呢家初級2000 中級3000 高級5000 超級10000 唔通打多左個0

擺21日個活動 1日上限係3萬 最尾個獎得15萬咪少囉 上次Z個活動你做少2日定3日就唔夠分拎哂

維護完冇事發生？

已開機 賠左2張單抽券同2個3倍60分鐘

維多d啦

原本開左個張3倍都唔額外補比人

睇topic

世界幾

應該講緊活動超級

湖水巴部ZEGAPAIN單機過左超級

今次活動好難set 腳本打超級同上級 個位好易會按到中級

兩個制 一個超級 個開場

クシャトリヤ
ドロップ報酬 共通改造素材Ⅲ×1
HP改造素材Ⅲ×1
攻撃力改造素材Ⅲ×1
防御力改造素材Ⅲ×1
照準値改造素材Ⅲ×1
運動性改造素材Ⅲ×1
HP改造素材Ⅳ×1
攻撃力改造素材Ⅳ×1
防御力改造素材Ⅳ×1
照準値改造素材Ⅳ×1
運動性改造素材Ⅳ×1
強化素材 SR×1
強化素材 SSR×1

用邊隻帶

嘩

唔互fo有個好處，可以一日無限用
互FO左反而一日得一次

呢個星期可以不斷用碧藍湖水巴部ZEGAPAIN一帶3

屌，原來頭先只係bug左先可以用多次

留名睇新bug

而家主力係 鐵甲萬能俠，超力電磁俠，獨角獸（舊ssr），nu gundam

嚟緊應該練勇者王先定古鐵先好？

超級
強化素材 SR×1：80％
強化素材 SSR×1：5％
共通改造素材Ⅲ×1：9％
各種改造素材Ⅲ×1：5％ ※
各種改造素材Ⅳ×1：1％ ※

幾好 俾人抽完佢個STEP 快手消化哂D肥佢

維護前SSR鎚好似易出D 維護完先難出左

GGG
刷夠75場送張SSR卷又拎多粒GGG既G

我用V斬都唔得 一食大技就死

運動性lv10真心on9

想問下新挑戰提示話扣人氣力...
有咩機可以扣???

arx-7

波太啊

SOR, 邊度寫佢可以扣氣? 睇唔到.....

新技

有兩個位

Thanks

ggg咩練度
全20 max書？

理論上全MAX書20改咩機都可以單機過超級
我隻紅蓮咁低防都可以維持半血以上過

我得15改 攻書max ggg

但係我20改v斬死左

你係solo定係1帶3
上面講緊ggg 1帶3打超級

係咪因為剎帝利打得2格所以我紅蓮打得好安全因為見佢大技好似又唔係好痛咁 auto重要幫我揀擋

1帶3啦當然 我帶3隻連裝都冇上嚟刷書紅蓮未試過低過半血

普攻唔痛
但係食大技一萬 就死左

我紅蓮好似俾佢打8000 但auto會幫我揀防禦 所以打得4千到其餘時間我隻紅蓮一直追住3格打佢

我auto好似揀閃

可能係因為V斬太低回 所以閃避率唔夠就幫你揀回

咁應該要揀防

有書有經 呢3個禮拜個event 代替咗extra 同埋world 4-1

有冇人會開2倍刷超級

根本係上次活動太屎

想知佢3號會講啲咩,如果直到22號都冇新野嘅話呢個都係另類垃圾event始終5日就打齊
但唔係好明點解版權BGM只可以係呢啲event出現普通架仔個邊都見到大家都係讚Unicorn BGM

因為版權BGM要錢 仲幾貴下
好聽d 就因為傾緊 所以我要慢慢放出黎（佢自己講
難聽d 其實係怕隻game出到黎沒人buy點算
依家見人氣接受到咪慢慢解禁

我意思係點解唔可以apply落去常駐 姐係Unicorn用必殺就播

投資同營收問題
我地期望係先投資後營收
但佢就係先營收 OK先再諗投資(BGM)

笨大有技術但怠惰唔係第一日既事
差不多開哂bgm之前佢應該都唔會搞或者龜速搞緊

再戰都搞咁耐
改bgm當然慢慢啦

佢個自動周回係咪走咗數

好似仲有bug 我用部獨帶新ssr 1帶3打超級有時會自己卡住唔郁

75場ssr券出西 部西我特性5了

特5仲唔係課長

今次5step我無抽過 堅pass 係之前d保底或者必ssr券狂出西

特5起碼駕駛員勁都好丫

部西20改 駕駛6技 （6上7開始要2粒珠） 而家突到90lv 但主要都係用佢黎破盾 因為真係好平均 可能要等佢出埋第2招ssr睇果個被動係咩

會唔會有重劍型，打閃電高達有特殊加成

好想知佢轉裝備會點搞 再練過部會好on9
btw 氣力過左某個數會自動開ntd或者爆seed係機戰定g gen setting 好似有少少撈亂 我記得是但一隻一過左某個數就自動會變爆甲獨

psp隻g gen 強氣就會爆ntd 爆seed好似開全炮先會show下動畫

碧水巴成日推zegapain
但我就算升爆都無用
碧水巴2張迴特支援

突5弱beam仲唔下下爆頭

支援人物真係無解
我得四個人物但全部都係平衡

我都有三個平衡...

致富靠維護又維了

又緊急維護, 好彩剛剛冇開3倍

又維護，攪乜...

喂 食完飯諗住開驚啫

3倍

平衡最尻係加血同傷 寧願佢加防

190% 用4次 75%增量打甲 7.5%光傷

打撚死人

Apple社の価格改定の反映を確認後に、
ゲーム内の価格表示変更のためメンテナンスを実施いたします。
メンテナンスは価格改定が確認されてから実施するため、
実施までの告知期間に十分な余裕が持てない可能性があります。
あらかじめご了承ください。

原來先小人咗，冇3倍了

防10減輕打擊同實彈以外係減幾多
break左既 9千幾攻紅蓮打唔打得入

10月新價仲未改 咁佢琴日維乜9 做一半唔做一半

我全部都係攻命同攻閃人

今朝見到仲係舊價,諗緊課唔課多PACK好,以為佢會完左十月先改價添

Shining/God嗰啲一定要咁啦，唔係點夠熱血

機戰T神高得出技先會爆金